幾千億幾條膠鐵 由總站直到邊境地底都冇管轄管

笑烏

未見過咁7既野

收益對分埋呀 笨7

畀左幾千億 未完架
仲要日後維修保養都係港豬埋單
但冇管轄權

遲啲仲有港豬奧大橋呀，又係錢就香港出多多，然後管轄權就俾撚晒支那

在一國前題下
全部都係國家

咁又唔一國一制？

一國兩制係講俾港豬聽

垃圾港豬咁就送出幾千億

果種柒同廢 真係世界第一